溫通頂然後第日兩三點先起身係咩心態

點解唔溫到十一十二點訓
再第朝8點起身溫

淨係講出來溫通頂都勁d啦
（無論第日訓足全日）

啱

夜晚先係男人做野嘅時間
小朋友唔明架啦

因為起身難過瞓覺

夜晚靜d 易d 入腦

早訓就早起架啦

有用

agger
有d人係夜晚先溫得入腦

因為無論我十點瞓定三點瞓, 第二日都係兩三點先起身做正經野

數據顯示日頭背野更入腦

唔洗po ig

早起身易定遲訓難?

夜晚有feel啲
容易入腦啲

習慣夜訓 早訓都訓唔著

話訓就訓到咩 大佬

成撚日笑鳩呢d人
講出黎好似好撚勁
實際考出黎又碌撚咁
最後就係賴自己通左頂精神唔好

一早起身溫晏就會好易攰或者眼訓，瞓到兩三點先開始溫反而溫好耐都OK唔知點解

我就係夜晚先可以專心做嘢
日頭你比足十個鐘我都可能無夜晚溫幾個鐘咁有效率

因為唔溫曬書先訓 第二朝起身之後隔幾個鐘就考 感覺會唔夠時間
雖然都只係個人既感覺
同埋溫到好夜而溫曬 會訓得安樂D

凌晨溫可以唔洗check手機覆女朋友message，更加專心

其實真正原因係夜晚做嘢，有突發嘢，eg多咗嘢做多咗嘢温，都可以唔瞓攪掂佢，但如果你瞓咗，第日起身得返幾粒鐘，一有突發嘢你就gg